教定你民陣如何回應1月1遊行有參加者大叫香港獨立

係政府一直唔聽民意
錯失所有回應時機
當初103萬人遊行上街叫你撒回
你唔聽
逼到而家有五大訴求
講左半年五大訴求你唔理
先逼到市民追求香港獨立
民陣只係一個申請社會行動搞手
我地無能力去要求所有參加者去擁護或者唔擁護邊一套思想
我地只能夠一直與民同行 爭取公義
林鄭 請你立即回應五大訢求 缺一不可